民陣應該要盡快攬一次大遊行

無論咩主題都得
無可否認民主法案/區選/救理大中大
已經消耗左部分抗爭積極性
但由於區選大勝 我地一定要食住個勢
都慢慢重返抗爭軌道，唔好可休息！
個人建議係區選大勝要求回應五大訴求既遊行
遊行後唔回應即刻開花黎明行動

Twitter 戰線勿鬆懈！！！

推一下

推

推兩下

攬 同 攪兩個字唔好再撈亂

推三下

推四下

立會選舉要大量義工，求推比IT巴打睇到，盡快整個平台出黎

有無IT巴打可以整個區議員平台？

要設死線！今次民意政府冇得唔承認唔回應

推五下

就如撤同撒大家唔好再搞錯

推六

林鄭：公投？我之前回應左啦 88

Push

推8

林鄭根本無跪低
繼續強硬

星期日見！

推9

推10

搞左係12.8

響理大外面唱「肥媽有話兒」既人同我入黎